男神岑敖暉都鼓勵大家篤灰藍屍！

成本低點解唔做

英國諜報 MI5：
英國移民罪案：

美國諜報 FBI：
美國移民罪案：

澳洲諜報 ASIO：
澳洲移民罪案：

加拿大諜報 CSIS：
加拿大移民罪案：

紐西蘭諜報 NZSIS：
紐西蘭移民罪案：

－－－－

資料參考自：

黑警 DQ主任 保皇黨亦都適用

呢d 一定要

篤灰師

Yiu Yau

Save HK
LoveHK 真心救港
死臭閪朱庭萱
死臭閪空姐牛肉飯 郭德英

都唔可以放過

TUI

推

shk需要網軍入侵

襯國際勁關注香港，邊個奶共支那狗要揚威海外，大家可以盡情分享下

連登被沉底既熱門post:
三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

港共黑狗黑官藍絲

藍屍親戚想走？下世啦

Push

喺咪要佢地真名?Facebook 名得唔得? Cap 哂佢地d post

捉鬼真係我地強項黎

pish

之前唔係有隻狗嫂喺ig show本bno嘅

Save HK
LoveHK 真心救港
死臭閪朱庭萱
死臭閪空姐牛肉飯 郭德英

陳麗兒
個po我出 不過忡連狗刪左

push

捉曱甴

跟

篤灰重要定分化同路人重要？自己諗

連狗刪左陳麗兒post?

第一個篤撚哂班官先

應該建議所有永久居留申請人要俾 Social Media account，以供審閱5年來發言、轉貼。

選舉主任同全部保皇黨都要篤拉埋佢地啲仔女落水！全家番大灣區啦！

終於有整合

選舉主任

老豆搵仔大把料

up

係 原po我出
不過已經比連狗刪左

男神岑敖暉推薦

愛中國既人留係中國係好合理

暉暉

必須的

可惜最藍嗰件親戚已一早有外籍

一定要推

愛國愛黨終生擁抱大灣區

備用

有無舉報教學呀

Pish

一早已經cap低晒班仆街d言論

大灣區要人

報埋立法會個幾個保安先

#

Yes

共產黨咁鐘意人民鬥人民，就一於玩盡佢

hh

無問題 屋企全家藍 除左我同老豆 不過都唔諗住走 攬炒啦港共

推，齊篤灰

藍屍 : NO !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

CCP香港分支社團： 民建聯、工聯會、經民聯、新民党等會員全部要篤，等佢哋可以身體力行留大灣區投身建設中國夢！

推爆

PUSH

可惜之前 UNFRIEND 左 D 藍屍

老豆搵仔大把料
振美老婆仔都係時候番
有無名？推爆佢

點解刪？

Up

連狗刪 我點會知

幫大灣區留住人材

篤篤篤

緊係篤灰重要

留名備份唔該哂

推！！！！！！

連登招聘大量篤灰專員

呢啲要做

留名返屋企篤藍屍同事

除非出名到西瓜佬嗰啲
將來移民左去英國
就算隔離住左個白衫佬都未必知

篤灰令佢走唔到
如果而家打份工都要宣誓又要真誠擁護国家繁榮穩定
大家再向支共/港共有關嘅機構篤灰
咁會唔會搞到佢地兩邊都唔係人？
諗起都覺得咁做好仆街
大家要留一線生路俾人

要啦
不過佢地好團結

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

其實美國唔可以唔記得 (國家安全局)NSA，其實呢十幾年大權過FBI 好多

建議而d國家出個暑假工post請留學生做捉鬼員
我諗最低工資都大把人做

推一推先

齊捉鬼！

鎖佢地返大灣區

有Mon po狗負評

真攬炒

垃圾小粉紅 共享大灣居榮譽啦

cap左

有Mon po狗不斷負評

tui

呢個重要

一個都不能少

啱 仲要轉篤同家族啲仆街

推到啲藍絲共享大灣區榮耀

有Mon po狗 同 藍屍 不斷負評

藍絲返去大灣區飲水飽

又轉左風向
明明話藍屍無問題
係公務員衰

我就係要依啲

Save HK 藍屍：去旅行大灣區首選！！！

有無得快速睇到save hk 同嗰啲移民group 邊啲人係in common group
咁會有針對性啲

呢Post 係針對藍屍

9成公務員可以篤鳩

咁都係男神??

DQ 選舉主任

幫推

點只選舉主任

藍屍Youtuber

推啦
愛國就要言行一致
最憎諗移民既叛國賊
中國咁好移咩民
一個都唔好放過

玩紅文宣

入唔到
係咪因為我冇po過藍野

721 831 101 1111

有前大陸體操運動員拎咗加拿大居留權，但撐中共暴力對待香港示威者。我想篤佢灰

希望佢哋去英國只簽到visa
到六年後花光錢後
入唔到籍

Save HK 會Block人
check得嚴

大家可否儲定料
遲D出手

等佢哋被遞解出境啦
啲仔女一齊被遞解出境

老豆成個tg

你試吓

pin la

等大家一齊支持阿蛇

好嬲好嬲
好驚好驚

記住Cap screen

係咪得中產收成其藍屍先會偷走
見啲廢老親戚（公屋）仲打緊支那飛機

真實事

已經cap晒啲藍絲fd's fb

推到重光

之前話唔好民鬥民個班人唔見哂

咩男神

支持

Help HK Movement !!

Make sure you can help 30K popo, Lam team.... BlueC and their families/relatives will stay in HK to make it prosper again !!!

It's time for them to show how deep and how much they love CCP, China and HK !!!

唔係點吸引人入黎

推 藍色恐怖

Tui

推呀

留名

全部狗同我留係香港

召篤灰師 藍屍 黑警 獻世派 港共狗奴才 全部適用

Pushhh

唔係唔做嘛
藍屍BNO做雙面諜
一個不留

一定要篤爆

推！

借個位宣傳下
可以幫手義補嘅手足就聯絡我哋啦
Tg Channel:

[義補戰線要人！！]中學手足都入一入！

篤灰mode 正式啟動

呢啲口裡愛國 身體卻很誠實
令到我呢位小粉紅好憤怒
要懲罰下佢

btw，點解佢本新bno係紅色，我收到嗰本係藍色🤔

有親戚係藍絲
必要時大義滅親要

識鬥一定鬥紅

pu

有16 隻狗仔入咗嚟

英國大使館前撕假BNO嗰啲要留喺大灣區啦

推
今次真係對藍屍既白色恐怖

華記正撚樣

成日鬥黃屌自己友, 早就應該全民鬥藍鬥紅

push..............

有無法國？

[突發] 眾新聞：有選舉主任突然休假到9月，由上司兼任

會計界功能組別的選舉主任曾鳳怡

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?
P.S. 排第四的快必已經報撚左名
P.P.S.胡生出左個post話密切留意，到底想點

移民外國的一律是漢奸

男神?

長期熱門

鬥督灰

推推推

見住個公務員fd IG國安法之後變愛國愛黨 cls
為左份工去到幾盡

遲下要公審

共享榮耀

祝藍絲生生世世做中國人

有排玩

推光復香港 時代革命

見到呢隻

不要讓藍絲跑了

永世享大灣區榮耀

go

咁又唔好篤灰咁難聽，岑敖暉只係想佢地堂堂正正做返中國人，報答祖國姐，應該頒返個大紫荊勳章俾岑敖暉先係

美國唔係應該report to DHS 或者 CIA咩

送他們回祖國

好彩平時唔會unfriend facebook 啲人
依家用得著

真

叫d藍c留港收頭

督灰師

2

對付藍絲、小粉紅一定要兩邊篤灰，對紅篤佢唔夠紅，對外篤佢係紅

緊要啦
愛國要做出嚟先得㗎